ios 12.1.2 問題

請問各位師兄
以前重開機之後會自動連返wifi
而家更新左之後 重新開機唔會自動連返wifi
有無師兄都係咁？

利申 iphone x

好似12.0 已經係，重開機後要解鎖先連wifi

解左鎖都唔識連